我想Join時代革命，可以去邊度申請加入？

希望為香港出一分力

本民前長期要人，你真心想做肯付出既佢地講到明會比你上位

呢一點亦係同熱普城其中一點最大既分別

原因係因為本民前唔夠真正做嘢嘅人
為咗盡量保護前線抗爭者，會去勇武嘅成員大多唔會出面開街站打選戰
而家佢哋喺將軍澳同馬鞍山做緊區，住附近嘅都可以幫下手

支持新同盟唔好
有冇磚頭同偉哥派？

你真係咁有心，自己做神風隊自己去追目標就可以了，join 乜join物，side gas